有冇人有睇遺書、公開

感覺似日本初中版13 reasons why
女主一開波自殺
全班同學一人收到一封遺書
開班會傾返自殺原因嚟互相傷害
每個公開都會黑化
但暫時推理都幾小兒科下
仲有同班序列上下層矛盾
男豬睇落仲係outsider

另外想求群像劇題材推介
有冇標題講嘅角色或者主角從來冇出現過嘅作品？
即係聽說桐島退社了咁樣
配角群羅生門式咁以各自視角去拼湊完整故仔
風陵夜話咁靠口耳相傳塑造返個唔在場嘅主角出嚟
或者似成田良悟咁一集轉一個敍事者多線並行
想搵啲靠配角群衝突去主導劇情嘅作品嚟睇

我最新睇到嗰集個第二名扮完野扮到俾人踢爆

廢到

仲要俾人踢爆完就顏偽
但明明冇實際戰功

睇朋友遊戲算啦樓主

啱啱開始黑啫
但佢真係幾廢
做每樣衰嘢都有目擊者
呢套個套路就係低b版羅生門
各自表述完然後踢爆

有冇睇朋友遊戲，高質好多

群像劇嘅話湊佳苗啲野啱唔啱你

未睇
個人唔太好大逃殺題材
今晚睇頭幾話聽日講下感想

我都係睇改編戲劇
社會派如告白、往復書簡、為了n就好睇
佢啲本格推理如白雪公主殺人事件就嘛嘛

尋是岩岩睇漫畫人睇到

我都係有更新先留意到
所以睇完開po鳩up下

btw小格局嘅群像劇好似都局限喺推理/大逃殺題材
我比較想搵啲小人物內心掙扎而又貼地嘅作品嚟睇

你要嘅群像劇係咪即係永生之酒嗰type？

其中一種啦
呢type就比較似美劇形式嘅多線並行
或者另一種就好似呢套咁
一條主線但大家都係只知片面真相
要慢慢砌返個完整故仔
中間夾雜小人物嘅內心描寫
再另一種就係貴圈真亂嘅肥皂劇

漫畫人好似停更好耐

大逃殺類Shuffle學園幾正
有冇樓主要求既其他元素就唔知了幾抽象下

呢排有睇嘅大逃殺類我覺得童話大逃殺幾過癮
不過唔算群像劇

要去其他網睇

即刻睇吓先
成日想搵呢啲漫畫睇但唔係大伏就停更

呢套都好耐先更一次

缺席果個先係關鍵人物 之前發生咩事都只係bull shit

好多伏筆未解

呢啲漫畫通常都月更

剩係第二位啲大話都哂左唔知幾多版去寫

點知少少野就俾人踢爆

第二週(第二卷)主寫佢
應該第三卷頭完埋第二週
第三週又轉人物